【熱話】大學聚會杯葛月入兩萬以下同學

人工唔代表一個人的價值，但原來好多人都唔係咁睇。最近討論區就有網民開帖，講到明「大學聚會，絕對唔會邀請人工低過兩萬的同事」，結果當然引起罵戰。

樓主自稱佢哋同學閒閒哋搵緊5萬、6萬，所以好難同賺得萬幾蚊的同學仔溝通。有人就反駁，依家有唔少拎住PhD的兼職導師，人工都唔夠兩萬，所以人工同學歷未必係正比，批評樓主「階級觀念重」。

其實呢個世代，再用人工睇人已經唔準。好似朋友圈中，賺得最多的，係完全唔洗交稅的同學仔，因為佢哋好多都係自由工作者，鍾意現金或者支票出糧，密食當三番下，一個月最高峰可以搵到十幾萬。呢類同學仔通常都好低調，完全唔怕別人誤解佢，絕對係「禾稈冚珍珠」。

另一款同學仔人工雖然唔高，但因為家底豐厚，所以好多屋企人已經幫佢俾咗首期，有成層樓收租，講緊每個月有一萬幾蚊的租金收入，呢啲隱形資產，又有幾多人知吖。

又如果你單憑一個人的職業去判斷人工，可能會大錯特錯。就好似有同學做media buying，可以月入80萬；有同學做名店sales，連埋佣金，人工可能好過好多自命清高的公務員。

唔知你同唔同意，單憑人工去睇人已經唔準，建議一眾「白鴿眼」的打工仔，下次最好自備入息證明，先好去搞同學聚會呀。

動物園聚會
保險狗又有 it狗又有 做雞既又有

蓋清有無比人杯?

正常

fg去做看更都30k啦

我炒場屌打班打工仔

講咁多未又係錢

唔怪得我冇啦

如果人工代表真實搵錢能力， 咁就唔會俾班搵一萬多d 的大陸人騎住啦

香討膠post

上次比人屌我浪費社會資源

你係呀 人地無講錯

20K以下都唔好意思出去聚會啦-.-

係咪晴報？

仲有姓周小姐

只得錢
華人社會嘅野到今時今日重唔明

3年後翻身屌死佢地

自己唔講人地點知搵幾錢

真係搵50k 以上嗰班都唔會咁小學雞走去杯葛又睇唔起人搵得少錢嘅人啦

不過自己搵得少都會唔係好想出席舊同學聚會，廢事畀人知我咁兜踎

利申：重兜踎緊

會唔會到時聚會既同學超過一半係警犬

會

第二個角度睇，係月入兩萬以下既杯葛番個垃圾同學會
我啲時間唔係去黎講埋啲冇營養話題架，我打多鋪機好撚過

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日向左走向右走日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

講真讀完大學都搵唔到兩萬條友應該好有問題
唔受佢埋堆都好正常

今時今日,做洗碗唱錢都廿K啦
唔請兩萬以下果D根本對佢地好 唔正常既人點同正常人溝通

唔好講咁多,貼D招聘廣告黎睇下有冇兩萬先

唔好話俾人杯，自己都唔好意思出席啦
個個又講車又講樓，自己仲搵緊最平個dinner sert

做倫敦金去派卡片先威

倫敦金 is falling down
Falling down falling down
倫敦金 is falling down
全身家輸晒

其實好事黎
同學聚會=晒命會
但總有些撈得唔好既，無謂去送死

連登標準： fg 50k

你又曬 我又曬
剝曬衫褲剝曬鞋
搏命曬 不必驚醜怪

你又曬 我又曬
剝曬衫褲剝曬鞋
自由舒暢實在愉快

好彩我ivy fg 3m

做記者真係簡單
1.自己開個膠post
2.抄d reply出文

吠吠吠

如果一個人工15k嘅靠炒賣月賺150k唔知要唔要杯葛?

公司有個fg,豆緊13k
住薄扶林,見佢渣車返工

出席呢類聚會有乜鳩意義

只想打風流工

直接話唔請咪仲好
低過20k嘅就唔洗諗籍口推

晴報專訊？

知唔知牠住邊

Fg都30k

只係雞同狗